{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76417&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산더파크게스트하우스"
    },
    "text": "広安里の海辺に位置するゲストハウスは、釜山を旅行するゲストのための宿泊施設で、小規模家庭のような雰囲気を持っています。 広安里海水浴場は徒歩約分の距離にあり、BEXCOは車で0分の距離に位置しています。 海雲台海水浴場は車で20分の距離にあります。 オンライン予約の場合、人数追加に伴う料金は事前決済が不可能で、現場での決済が必要です。 オフシーズンにはお一人様20,000ウォンであり、オンシーズンにはお一人様30,000ウォンの追加料金が発生します。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ランドリー、洗濯物干し、パソコン室、プリンター、アイロンなどの付帯施設があり、駐車場もあります。 部屋ごとに台湾が可能であり、現場の状況によっては利用できない場合があります。 バーベキュー施設はご利用いただけません。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペット同伴不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して処理しなければなりません。 この情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "ゲストハウスは広安里の海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの近くにある観光地はありますか？",
            "answer": "広安里海水浴場とBEXCOが近くにあります。海雲台海水浴場も車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金には人数追加料金は含まれていますか？",
            "answer": "オンライン予約の場合、人数追加に伴う料金は事前決済ができません。現場での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー施設はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "部屋ごとにタオルの交換はできますか？",
            "answer": "はい、部屋ごとにタオルの交換が可能です。ただし、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中にお部屋の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 486
    }
}